poly都不及吾城開明

又玩威權

大學喎...笑死人咩

所以排名低過我地

ching講得好

恆大萬歲

樓主kongu

a09

真

紅磚工業學院

我地hku又然

身為hku仔好自豪